# Название

Testing with Pytest Simple, Rapid, Effective, and Scalable

# Автор

Brian Okken

# Реферат

В данной книге приводится достаточно подробное описание основных функциональностей библиотеки PyTest, которые выделяют её из других библиотек для тестирования. Книга представлена в варианте на английском языке, но её можно изучать зная язык не идеально, так как приведены хорошие примеры использования. Начиная применения библиотеки в проекте можно быстро перейти к написанию первых тестов из-за легкости использования PyTest и подробного описания. В дальнейшем можно перейти к индивидуальной настройке библиотеки, а также к созданию и применению таких средств PyTest как фикстуры и плагины. Различные варианты создания и использования этих функциональностей, а также применение встроенных, описаны в данной книге. Отдельной главой описано применение PyTest с сторонними инструментами такими как coverage.py, mock и применения pytest заместо встроенной в python библиотеки unittest.
Данная книга подойдёт как для первоначального знакомства с PyTest, так и для более глубокого изучения возможностей инструмента.